你老味林奠話起個島係比市民昐景

Now問佢4000萬會唔會洗大左
佢答依家支出都要1000億一年仲未計有收入

五台都不停問填海